[人血饅頭] 黃店出售濕紙巾抬價幾倍

我屌你老母啦
居然夠膽死賣兩舊水

我地睇下hktvmall

再睇下教協

再睇下同類wipe

既劣史 唔講太多

最後 手足們
而家全民抗疫 我明大家都好撚驚
但係希望大家忍下手
多d比較下唔同賣方既出價
唔好比班賊有機可乘

康復香港 時代抗疫
封關保平安
炒家死全家

推呀
推比多d人知

推唔郁

推

推多次

都係誠哥最好

以後多多幫襯誠哥

Push

up

依個個朵臭哂啦
小心一陣屌返你因為難返貨所以貴7倍都合理

難入貨關我L事咩
呢個問題點解要轉嫁比消費者
偽黃可恥

不過總係有一堆傻豬鐘個頭落去俾錢佢洗
fb都成日見到佢既廣告
捐錢俾手足?不了 梗係俾錢落廣告呃多d人落搭啦

佢地覺得鳩up話自己係黃店就有免死金牌
貴幾多倍你都要買

就係成L日見到ig同fb既廣告
相信好多人已經中左招

食人血死全家

賺埋呢d不義之財 一定有錢冇命洗

不如你做下市場蒐集先？10條m巾 7仔平均係賣緊20蚊。價格係由supply and demand去決定Equilibrium price，市場目前係賣緊一個半去到兩蚊一張
另外hktv mall無貨好耐。你睇唔慣就咪撚買，就係咁簡單，屌你老味，人哋連張單都Capture埋影俾你睇，你仲話食人血饅頭，貴唔貴唔係由佢去決定，而係取決於個市場，而邊撚個造成如今市場咁嘅情況，你自己去唸，你同班藍絲只係識得怪職員冇撚分別唔知你係戇鳩、冇腦抑或係想搞分化，反正已block，898。

推文班人唔該用下你地個死人腦，獨立思考下呢個問題

Pepe有乜劣史？
不過 文化村是藍到黑的公司
樓主 post到的網店大都無貨

好似話之前幅畫？不過我都唔會幫襯佢，目前對佢仲持觀望態度，不過人地至少肯入貨價賣口罩，仲有單為證，呢點又真係冇得做假，另外樓主係戇鳩經典藍絲妒忌態度

照你咁講
300蚊一盒普通醫用口罩係冇問題
來貨貴左姐冇辦法啦

推一推

我見到眼都突
平時依d 我買開十幾蚊盒
香港係咪咁撚多蠢人呀
間嘢仲標榜黃店

仲有依款200 塊
平時係屈仔買都係廿幾蚊

你係佢本人？
屌你老母祝你中肺炎

多謝呀 不過屋企仲有20盒口罩 中肺炎睇黎仲有啲距離

厚顏無恥

有無諗過佢由頭到尾都唔係黃
佢只係睇中左pepe再發展香港市場

pu

推 黃店唔係大晒

推呀

呢個網垃圾人血野黎

可恥

sorry無買 但想知佢有咩黑歷史

人血饅頭呢間仲要好多人follow
真係推比人睇

咁都有人買？

哇

我見hktvmall
由最平掃到最貴都售罄
睇黎大家都好恐慌

依間成撚日平貨當貴貨賣

純粹提一句士多係藍

呢間唔掂 已經唔關佢黃唔黃事 佢賣呢個價同旺角藥房冇分別

Pish

美森買 $30港紙...

發國難財，睇死佢聲稱自己係黃店純粹係想賺多啲錢

光時旗賣貴人一倍點睇 ？
係咪需求問題

琴日上左教協睇仲可以一張會員證買到一盒 仲要係原價2x蚊到
有教協證可以上去睇下仲有冇 張證好似可以問人借

其實教協買野係咪得老師入得

人血得好撚過分

頂 我仲幫襯過

唔係 讀education有關既programme就apply得
讀緊u都用左幾年

push

係屌一齊去佢個ig fb屌啦 喺連登講冇用 係時候要離開同溫層

樓主po嘅其他舖頭都冇貨，會唔會來貨價推高左？

本身有follow ig
但自從搞咗onlineshop 就不了
價錢離撚哂地
用pepe食人血饅頭好撚可恥
原來而家想發埋國難財

係人地地方屌冇乜大用途
尤其係落開廣告既page
廣告post通常會洗到comment多過like
所以倒不如係各個平台宣揚佢既惡行

不能只有我看到

來貨價高左係合理
但係唔會係兩舊
我諗冇乜正常人會高價入貨再用更高價賣出去...掛

佢最開頭標錢$50內炸
宜家成$200

我買咗50蚊一盒

你呢句野難聽到咁撚自私果然係香港人黎

老實講 好多時係廠價已經升左 批發又拎多一筆 零售成本價賣都可以同前幾日炒價一樣咁貴

推
食人血饅頭嘅最好一律列入藍店擺買

佢食人血饅頭大

邊忽黃
篤尿都唔黃啦屌

如今市場咪就係你班仆街搞到咁囉
你就真係同班自私自利既藍絲無分別啦

幾時一齊report到佢收皮

早日中肺炎死左佢啦老闆

高店都要生存存 拉

咪撚幫襯佢地

大佬，來貨價升咗好多你唔講，搶到貨已經好，網購全面起咗3倍

屌人老母偽黃店仆街死啦

啱，支那病人理應天罰

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

個個話成本價（明明係炒價）

二月中發貨

係咪即係食炒價都冇現貨？

屌佢之前有個telegram group
得佢自己係admin
但係乜鳩都唔理
勁多廣告bot入左去spam 都係無人理
於是退9左 唔知而家點
擺明都係無心管理
草左啲人氣就 坑9人

我自己覺得今次係全球性影響，再平嘅貨源同口罩一樣咁難搵嘅時候，啲供應商都唔會理你係咪人血饅頭，你唔買就賣比其他地方。一係索性唔入，大家一齊冇貨，但唔知等到幾時先有番所謂嘅正常價。

ok

佢好快又出post 解釋架啦，話成本升話義賣架啦
同上次侵犯版權一樣

要炒 唔緊要
但唔好掛係黃店黎炒

我買到30蚊200張，不過係新年果時hktv買

人血饅頭，炒家死全家

屌你老母

有政府武漢肺炎都唔驚！武漢肺炎精選戇鳩片段回顧

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

tui

口罩救港（黃色口罩圈）

$8.5 一個口罩都大把人撐
一句黄色經濟圈 一句手足就得

清心水清

黃店

Supplier咩價先？

噗出嚟吠

上年睇價錢就知假假地

HELLO 老闆 祝你全家肺炎死

其實黃店都可以有黑店既
因為實有黑店話自己係黃店呃水魚

Push，之前145盒口罩都好意思話良心價，講緊係其他仲賣緊55蚊盒

大佬，3倍都冇咁貴啦吓

仆街仔

要推去facebook俾港豬知

罷買

pepe.,,,

炒樓又係supply demand
炒黃牛又係supply demand
你老母個supply demand唔撚正常
吊高黎賣就好撚正常？

係 冇錯有好多有錢人拉高條線
甚至好撚多係大陸人
窮撚香港人用唔起就咪撚用啦可
鬼叫而家供不應求咩可
關人撚事咩個市場係得禁多貨

掛羊頭賣狗肉 講市場供需我黃你老母閪
黃店有撚得計較市場供需既
又要做雞比人屌 又要拎貞節牌坊
含撚啦柒頭皮 供需

真係以為中學econ equilibrium price就可以行天下

反問翻你個問題源頭係出喺邊個身上？唔識對準問題仲無限將個原因歸咎於黃店，之後仲要以樓價同口罩作比喻，樓價個啲叫做官商勾結，唔該你個思維判斷好小小先喇。唔啱未咪撚買囖，笑撚左笑埋右，咩都唔做就最好架喇，最好咩貨都唔撚入，之後市場價格就唔會發生任何事

兒登仔班冷氣軍事思維好撚簡單架咋，覺得比以前貴左就會撇除一切外在因素，blame the victim

不如你自己去搵個貨源出黎再講呢句說話

咁咪睇下佢貨源價同賣價差幾遠囉
黃店係呢d時候用市場價賣貨
而唔用來貨成本價 然後人講供需
屌鳩人覺得市場價貴咪撚買
你覺得講得通咪照去囉
市場會比反應架啦學你話計

人地連張入貨紙都放埋出黎俾你地睇都仲可以話人地食人血，叻仔

圖?
同埋退番50步講
都係果句
賣方搵貴既source再用更貴既價錢賣出去係佢策略上有問題
用屈人寺口罩做例
人地仲係做到大概1蚊個既合理價格黎賣
證明左賣方應該係有bargaining power同廠方講價

誠哥咁多資金同門路好難比，係呢個時勢以呢間店嘅規模係咪真係仲bargain到？

諗諗下咁比又真係有d唔公平...

全球性供需問題但仍然用以往常理標準批判唔合理，我自己都有search過好多間，比佢貴嘅平嘅好多都冇貨(講緊有保證嘅貨)。

呢d垃圾開呢個價真心賤

我用呢個價想買都買唔到wo 平行時空？

貴到屌出聲
部分屌完死死氣氣課金
最後就賣晒了

你冇去搵姐

成班兒登仔 人地post哂d單出黎都要唔睇 周圍講到通天 d貨源比支那搶到貴哂又唔理 係要話黃店有問題 同班係Watson's 出面on9發癲既廢老有咩分別??

好心你地就諗下自己講緊d咩 係支那爆依單疫症出黎 都係佢地炒貴d貨 依家黃店搵到貨 又俾哂證據你睇無呃你錢 就唔好咁on9話人血饅頭啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底